美民兵組織聯盟PAFA揚言1月16日向叛國的民主黨開戰

華府示威。﹙美聯社）

美國總統川普高調呼籲支持者到華府抗議，拉開第二戰線。誓死為川普保駕護航的民兵組織聯盟「美國愛國者行動組織」（PAFA，由美國國內8個主要民兵團體組成）聲稱，將不惜一切代價阻拜登上台，揚言16日是最後期限，若16日之後聯邦無法阻止拜登「竊國」，將在這一天開始分階段在全國採取行動，力阻拜登在1月20日宣誓就職。

PAFA強調他們將實現三大目標：一，確保現總統川普及其內閣的安全；二，開始逮捕和起訴所有「叛國」的民主黨人，交由軍事法庭審判和定罪；三，關閉所有親民主黨、限制言論自由的主流媒體、社群媒體與網站。

包括民兵聯盟、匿名者Q﹙QAnon﹚、驕傲男孩﹙Proud Boys﹚等極端右翼團體蜂擁至華盛頓紀念碑、自由廣場和國會大廈周圍抗議。還在國會山莊入口等待副總統彭斯，意在向他施壓，要求他拒絕認證6個搖擺州選舉人團的投票結果。研究極端主義及恐怖主義的安全專家警告，極右組織的行動日益激烈，華盛頓將成為下一個戰場。

https://gotv.ctitv. com.tw/2021/01/1699751.htm

極左組織antifa/BLM打砸搶燒民主黨/傳媒包庇

班友會唔會暗殺Dem要員或者GOP堆廢老架

又推遲10日

中天新聞就咪撚 SHARE 啦 , 講三句就黑一句, QAnon 幾時變左民兵組織 ?
開口極右 , 埋口行動日益激烈

G持

支持

講到好似保龍一族咁勁

死咗咪益哋佢哋，梗係掟佢哋去federal pound me in the ass prison啦

點解1月16？
佢地assume 彭斯彈票之後有10日俾洲議會重新認證？
再攪唔掂就開波？

打撚柒班叛國狗

原來民兵咁大權力

有槍就唔同講法啦

行咗幾年啦，到華盛頓未

仲要當過兵
估計唔少應該serve過伊拉克，阿富汗
再老d就南斯拉夫

希望美國有政治家擺平到
揾個理由傾掂數 下台階 拖下先
之後揾個地方 整下代理人戰爭都好
冇理由死自己人咁蠢掛?
武肺+BLM仲唔夠傷咩

立即開火 開戰一網打盡賣國暗共民主黨

光復美國，時代革命！

白衣人

南北定東西岸

呢個時候最好搵個共同敵人打柒佢宣洩下

：支共

我就唔撚信啦

包括民兵聯盟、匿名者Q﹙QAnon﹚、驕傲男孩﹙Proud Boys﹚等極端右翼團體 ？？？

小心美聯社行文中滲毒。

連登左膠點睇自己同中天呢啲台灣紅媒口吻咁一致？

推

會唔會攻佔msm架

班「專家」到底知唔知乜叫「極右」組織架…

退伍士兵你估得個樣

香港都要有民兵組織!!

觀音兵組織就大L把

係時候啦

係，但點知彭屍背叛

比咁長時間人地做野，未到做野果日已經比人拉晒啦傻閪

收皮啦!愛國組織定愛參參組織ar！為匹夫而戰就唔好講到咁偉大！

吹水多

天外飛~仙

前軍人+有槍